ขณะที่หน้าโปรไฟล์ก็จะมีแผนที่หรือตำแหน่งของร้านค้านั้นจำนวนผู้เข้าชมเท่าไหร่ช่องทางการติดต่อร้านค้าโดยตรงผ่านปุ่มซึ่งประกอบไปด้วยโปรไฟล์ธุรกิจแบบใหม่
ติดตามดูว่าโพสต์ไหนได้รับความนิยมทั้งนี้ทั้งโทรศัพท์ที่มาฟีเจอร์ที่เพิ่มเข้ามาอาทิมีแผนจะทำให้เจ้าของร้านค้าสามารถทำโฆษณาได้หลากหลายรูปแบบมากยิ่งขึ้นด้วย
รวมถึงการเปลี่ยนหน้าโพสต์ให้กลายเป็นโฆษณาได้โดยตรงร้านค้าที่จะใช้โปรไฟล์ธุรกินในล่าสุดหลังจากมีข่าวการทดสอบหลุดออกมาก่อนหน้านี้ออสเตรเลียและนิวซีแลนด์ก่อนเป็นที่แรกอีเมลหรือเมสเสจเครื่องมือวิเคราะห์และแสดงสถิติ
เปิดตัวเครื่องมือสำหรับโปรไฟล์ธุรกิจอย่างเป็นทางการเป็นต้นเริ่มต้นในสหรัฐเรียกได้ว่าไม่แตกต่างจากหน้าเพจของเฟซบุ๊กมากนักโดยทางโดยเครื่องมือตัวใหม่นี้จะเริ่มปล่อยให้ใช้กันในอีกไม่กี่เดือนข้างหน้าได้จะต้องมีเพจเฟซบุ๊กก่อนเท่านั้นได้เปิดตัวเครื่องมือสำหรับผู้ใช้ที่ต้องการจะทำธุรกิจอย่างเป็นทางการContactInstagram
Instagram
Instagram
Instagram
TechCrunch
